鏝城=thanos 往後幾季其實都唔駛睇

今年痢靠到氣先鬥到咁緊
鏝城之後隨時三連五連英超

大家咪繼續互相取笑下囉 幾好呀

先講講big six
鏝城 無論正選bench都屈晒機 買隻前鋒同中場接阿古路同費蘭癲奴就得
痢 板櫈深度唔夠 鋒線左右閘要有替補
軌 唔知會唔會被人ban轉會窗同埋世三應該走佬 爭冠炆水
熱狗 球隊無錢 big name好少去熱 同埋來季唔知會唔會被拆骨
阿記 後防炸彈 但覺得阿記下季會上番倫敦做一哥
獌連 不提也罷

睇鏝城d波穩到 哥帥真係痴撚線

所以曼城已經玩爛左英超